Mijn vooruitziendheid heeft mij niet in de steek gelaten.
De passies van Maria raakten volledig opgewonden, en toen dat zo was, de onbeduidende pijn uit ons hoofd gegaan, en we hadden eigenlijk een meest heerlijke fuck, waarin mijn pik verscheen als in een bankschroef, en Mary bewoog bijna met haar rug evenals de meer artistieke bewegingen van mevrouw Benson.
Alle dingen moeten tot een einde komen, maar dit gebeurde te midden van een schreeuw van vreugde aan beide kanten.
Deze enkele aanval begon en voltooide de opvoeding van mijn lieve zus.
Ze omhelsde en streelde me naderhand en verklaarde dat ik gelijk had haar plezier vertellen volgde pijn; want niets zou het kunnen overschrijden verrukkelijke aard van de sensatie die mijn lul had geproduceerd.
